屋企部電視壞壞地

想換過部電視機
屋企唔大 諗住買32吋mon就夠
唔洗太貴
普通睇下電視 會連有線機頂盒
筆直3000內
有無咩牌子型號推薦？

深水埗有間賣電視嘅黃店
AVOutLet

LG